Arin變左包包面。。。

比我養肥左 sor

表白牙園..

我日日喂牙園食野..

拒絕你..

lan la

都係好靚

Fufu?